已經習慣左朝早七至八點先肯訓

成日比人話我應該好早死
訓醒起身已經黃昏
買野食已經開始賣晚餐
試過搵日唔訓教調節返
唔夠兩日又打回原形
其實我宜家應該去訓至岩

迫自己朝早出街 到夜晚先準返屋企訓

同你一樣 而家都未訓到

半夜冇舖頭開，冇嘢食 選擇喺全世界靜止嘅時間（半夜）活動，浪費咗人生

雖然我半夜唔食野 不過除左m記
附近有冬菇亭開24

我都唔想浪費 但係真係習慣左半夜做好多野
好似琴日凌晨一點訓 朝早八點起身
諗住可以較返好
點知啲時間過得勁快 宜家都已經5:30am 了